成功人士標準之一

不用迫地鐵
今日做人很成功

唔洗塞車我就話你叻

所以我改坐巴士